BEELabirinto
============

Ambiente de labirinto 2D/ASCII para implementação de algoritmos de Busca em Espaço de Estados (BEE). Projeto desenvolvido para a disciplina de Sistemas de IA da Universidade Feevale.